澳門勝利午餐

差過以前好多冇日好食既麼囉雞飯

差過以前好多冇最好好食既麼囉雞飯

好似好難食

澳門狗食狗糧 好正常

呢碟係澳門獨有乾免治牛飯呢間整得好難食

廿年十年前就好食，呢十年內不斷畀各大遊客侵佔，整到狗屎垃圾

呢間只食過豬扒包

好唔好食